收到風，泛民之後會夾埋傳媒派人扮前線抗爭者同林鄭講和，使政府可以冇讓步而了結這場抗爭

之前雨傘革命都係多得泛民夾埋主流傳媒從中維穩幫政府了結這場革命，今次亦會一樣

歡迎泛民左膠打手俾負評同屈我係五毛

屌你老母

無討論空間，就算係真都無意義。

五大訴求，缺一不可。

完

無FC 就收皮啦好嗎?

五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

一定不會

同意五大訴求嘅條件下先有得傾
侵侵教我地嘅談判技巧

至於仲有咩傾? 大把啦，普教中、明日大嶼、150單程證、監視系統、制裁警隊等等

唔好以為反送中係場大仗，呢場只不過係開端，22年嘅數同你一次過計

Fact check呢
求撚其up兩句又唔比證據

青城弟子真係好撚煩

如果泛民真係呢個時候決定幫政府維穩講和
選舉一定會失大量選票,睇唔到點解要咁做

所以都係收收皮啦

唔公佈消息來源，完全冇討論空間

分化撚
善用不推文回覆

BLOCK

無聊post

哈哈哈

你絕對係五毛，連無大台本質都唔明，根本仲係林鄭果種老派思維

做算好似你咁講有泛民去傾又如何，入夜前線又出動啦柒頭，你傾不代表我

佢地講完有人理先得架

收到風 樓主老母比人輪

收到風 樓主青山出嚟未食藥

收到風樓主老母做緊雞